支援流亡抗爭者

今朝睇到新聞，知道好多71抗爭者已經或正考慮流亡，唔知有咩可以幫到手，我打算係Parliament of Australia 開個e-petition，希望澳洲政府可以酌情給予呢D流亡抗爭者學生簽證，我draft 左個petition，各位文宣高手俾D意見？

呢度其他嘅外國勢力，或者可以做similar 嘅嘢幫下D流亡抗爭者？

而家有無基金幫助呢班流亡抗爭者？我想幫手但我冇眾籌經驗

To the Hon. Speaker of the House of Representatives and Members of the House of Representatives

You should have been aware that a number of protests took place in Hong Kong since March this year against the extradition bill proposed by the Hong Kong government. Millions of Hong Kong people participated in these protests peacefully. Instead of responding to the requests of the protesters, the Hong Kong Government used police force to suppress the civil movement and hundreds of protesters have been arrested. Based on the experience in the past few years, these protesters may be charged with rioting and may face years of prison. Tens of protesters choose to exile to avoid unfair prosecutions and many of them are young students.

The Foreign Minister of Australia, Marise Payne, said in a February 2019 speech at the United Nations Human Rights Council, “Democracy, the rule of law, individual freedom and the right to all to dignity and respect – these values have guided Australians for generations. And these are the values which Australia has sought to promote as a member of the UN Human Rights Council.” We urge the House to provide help and support to the exiled protesters including granting student visas to them so that they can continue their studies in Australia. The Hong Kong people will be grateful for your kindness assistance to these young protesters.